# FROM

**Файл Dockerfile должен начинаться с инструкции FROM, или с инструкции ARG, за которой идёт инструкция FROM.**
Ключевое слово FROM сообщает Docker о том, чтобы при сборке образа использовался бы базовый образ, который соответствует предоставленному имени и тегу. В качестве базового слоя могут использоваться образы из https://hub.docker.com или ваши собственные, собранные ранее.
Минимальная информация, которая обязательно должна быть практически в любом докерфайле - это указание базового образа. Например - Ubuntu.

```
FROM ubuntu:18.04
```
